<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Presentándome :: Presentándome a la comunidad</title>
    <link>http://localhost:1313/index.html</link>
    <description>Hola soy David Que tal</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Dec 2024 23:57:56 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Capitales</title>
      <link>http://localhost:1313/capitales/index.html</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 23:57:56 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/capitales/index.html</guid>
      <description>Capitales del Mundo que He Visitado Londres La capital del Reino Unido es vibrante y multicultural. ¡Me fascinó!&#xA;Cosas que me encantaron:&#xA;La vista desde el London Eye. El impresionante Big Ben. La rica historia en la Torre de Londres. Mapa de Londres (shortcode) París La ciudad del amor y la luz. París tiene un encanto único que me dejó sin palabras.&#xA;Cosas que más disfruté:</description>
    </item>
    <item>
      <title>Peliculas</title>
      <link>http://localhost:1313/peliculas/index.html</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 23:57:48 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/peliculas/index.html</guid>
      <description>Mis Películas Favoritas Ratatouille Ratatouille es mi película de animación favorita. La historia de Remy, un ratón que sueña con ser chef, transmite mensajes profundos sobre perseguir nuestros sueños sin importar las barreras. Los detalles en la animación son increíbles, y la película siempre me inspira.&#xA;Shortcodes Personalizados (Frases de la pelicula Ratatouille) Frases de Ratatouille: &#34;Si te centras solo en lo que dejas atrás no podrás ver lo que tienes adelante.&#34; - Gusteau&#xD;&#34;No cualquiera puede convertirse en un gran artista, pero un gran artista puede provenir de cualquier lado.&#34; - Ego&#xD;&#34;No puedo escoger entre dos partes de mí.&#34; - Remy&#xD;La Saga Harry Potter La saga de Harry Potter marcó mi infancia y, para mí, es la mejor saga de películas que existe. Incluso ahora, disfruto mucho volviendo a verla.</description>
    </item>
    <item>
      <title>JSON</title>
      <link>http://localhost:1313/json/index.html</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 19:15:47 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/json/index.html</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>JSON TV</title>
      <link>http://localhost:1313/json-tv/index.html</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 19:15:47 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/json-tv/index.html</guid>
      <description>title: “Datos TV” type: “datos-tv” Generalistas&#xD;La 1&#xD;Formato: m3u8 Ver Stream&#xD;Formato: m3u8 Ver Stream&#xD;Formato: m3u8 Ver Stream&#xD;La 2&#xD;Formato: m3u8 Ver Stream&#xD;Formato: m3u8 Ver Stream&#xD;Formato: m3u8 Ver Stream&#xD;Antena 3&#xD;Información Extra:&#xA;W3U&#xD;EMB&#xD;EXTA&#xD;Cuatro&#xD;Información Extra:&#xA;W3U&#xD;EMB&#xD;EXTA&#xD;Telecinco&#xD;Información Extra:&#xA;W3U&#xD;EMB&#xD;EXTA&#xD;laSexta&#xD;Información Extra:&#xA;W3U&#xD;EMB&#xD;EXTA&#xD;Neox&#xD;Información Extra:</description>
    </item>
    <item>
      <title>Programacion</title>
      <link>http://localhost:1313/programacion/index.html</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 19:15:03 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/programacion/index.html</guid>
      <description>Mi Experiencia con Python Python es uno de mis lenguajes de programación favoritos. Me encanta por su simplicidad y legibilidad, lo que lo hace perfecto tanto para principiantes como para desarrolladores experimentados. Su comunidad es enorme, y las bibliotecas disponibles permiten hacer prácticamente cualquier cosa, desde análisis de datos hasta inteligencia artificial.&#xA;Aquí pongo un ejemplo sencillo que muestra cómo usar un bucle para contar números del 1 al 10 y determinar si son pares o impares:</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hobbis</title>
      <link>http://localhost:1313/hobbis/index.html</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 19:14:45 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hobbis/index.html</guid>
      <description>Mis Hobbies Aquí te comparto algunos de mis hobbies favoritos, acompañados de imágenes que los representan.&#xA;Fútbol El fútbol es uno de mis deportes favoritos, tanto para verlo como para jugarlo. Además soy seguidor del FC Barcelona.&#xA;Fórmula 1 El deporte que más me gusta seguir es la Formula 1.&#xA;Running En cuanto a hobbis que me gusta practicar actualmente, podría incluirse deportes como el crossfit o el running</description>
    </item>
    <item>
      <title>Markdown</title>
      <link>http://localhost:1313/markdown/index.html</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 19:14:13 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/markdown/index.html</guid>
      <description>Guía Básica de Markdown Markdown es un lenguaje de marcado ligero que permite crear contenido formateado de manera sencilla. A continuación, te mostramos los elementos principales con ejemplos.&#xA;Encabezados Los encabezados se crean usando el símbolo #. Entre más #, menor será el nivel del encabezado:&#xA;# Encabezado Nivel 1 ## Encabezado Nivel 2 ### Encabezado Nivel 3 Resultado:&#xA;Encabezado Nivel 1 Encabezado Nivel 2 Encabezado Nivel 3 Tablas Las tablas se crean usando barras verticales | y guiones - para separar encabezados y filas.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>